旺角直擊

沿彌敦道快線都係警車，豬籠車。大家小心